唉又係因為太靚仔分手

跟住就因為你太靚仔所以又拍拖 恭喜

想轉下基尋求新既感覺

俾帽你個條友太靚仔？

my name

想幫你含

比碌蕉你含 你會否幫我含～～

你個post.....